掛住一個人 係咪即係鐘意咗

如題

係

係咪鍾意人你點會唔知
廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

我係

廢柴 食塞米 成身損晒既傻仔 邋遢既垃圾

係掛

樓主
掛住一個女仔 做乜都諗起佢
但係知自己冇可能
呢下真係好心痛

我都係做咩都諗起佢 好辛苦
但係又唔想好犯賤咁係咁揾佢
明知佢會已讀

如果樓主係女既話 不況試下
女追男真心唔難

係 無錯。
一諗起同佢最多都係做朋友 就會做乜都冇心機

怎麼不放 早是過往雲煙
越想遺忘 越是反覆掛牽

明知冇結果但仲諗住先係最辛苦

打個飛機出黎會清醒啲

Too gay

我決定唔會咁快放棄

絲

我試過一次 但係佢已讀我

問下自己點解會掛住佢

係，我好掛住佢好鍾意佢

我都覺得我鍾意咗個男仔 無時無刻都諗起佢
我知佢好忙 好少覆我 但係我都係成日諗住佢

唉我真係好廢

起碼佢係因為忙覆唔到你啊 唔係好似我咁 加油啊

是我敏感 誤會戀愛降臨

冇人廢得過我

掛住未必係鐘意嘅
可能對人有好感啦
邊有咁容易鐘意人呀